［真愛國］班農帶頭 打破法庭限制 美國眾籌成功喺私人土地上起牆 完成後$1捐俾政府

Bannon-Led Border Wall Group Unveils Mile-Long Segment On Private Property

A non-profit organization established to privately fund President Trump's southern border wall has completed nearly a mile-long section on private land near El Paso, Texas.

We Build The Wall - a nonprofit founded by triple amputee veteran Brian Kolfage, boasts former White House Chief Strategist and former Breitbart executive Steve Bannon as its director, while former Kansas Secretary of State Kris Kobach is the effort's general counsel.

According to Kolfage, the segment took just three days to complete.

"It’s just under one mile long," he told the Daily Mail, adding "The wall starts at the Rio Grande River and goes up Mount Cristo Rey where the US Army Corps of engineers said it was impossible to build."

Kolfage said once everything is said and done, his organization will sell the wall, which cost between $6million and $8million to build, to the federal government for the bargain price of $1.

'We're going to sell this wall to them for $1 and release the title to them,' he said. 'We can't give the government the money because that's not the way it works. But we wanted to show the American people how to get this job done.' -Daily Mail

We Build The Wall announced in a series of social media posts on Monday that construction had commenced on the Texas landowner's property, days after a federal judge blocked President Trump from tapping into billions in Pentagon funds to begin work on two of the highest-priority wall segments - one spanning 46 miles in New Mexico, while the other 5-mile section was slated for Yuma, Arizona.

⋯⋯"This is the first time any private organization has built border wall on private land," said former Kansas Secretary of State and general counsel for the wall project, Kris Kobach⋯⋯

Bannon, meanwhile, told CNN on Monday that the stretch of private wall connects two 21-mile segments of existing fence.

"Border Patrol told us it's the No. 1 most important miles to close. The tough terrain always left it off the government list," said Bannon. "And that's what we focus on -- private land that is not in the program and take the toughest first."

"The whole idea is we want to supplement and complement what the federal government is doing," added Kobach. "We can complement it by closing the gap and making that wall in El Paso that much more effective."

Build the wall! Build the wall!

Translate server error